第一次封利是

封百佳現金卷會唔會比諸九族

封五十或一百應該唔會

現金券自用都好啊